吉列隻熱感剃刀出左半年已經跳樓減差唔多一千清貨

初出賣到接近$2000

依家英國賣£99

其實有咩賣點

同問

發熱等你好似敷完熱毛巾先剃

99磅值唔值買

唔洗自己開熱水

弱智先買
BTW用緊震果支，用左幾年

剃咗咁耐先知原來用剃鬚膏前要用熱水洗面先

識用一定係用傳統單刀

以前老豆教剃鬚前用熱毛巾敷面
毛孔擴張後就會剃得淨啲
不過咁多年黎都冇咁做

仲係用緊鋒速3

我就咁乾剃

以前有買吉列嗰支泡泡
係舒服嘅

不過之後無再買, 慳得就慳

慣左沖涼時剃埋

去過d舊式上海鋪 有得剃埋鬚
攞熱毛巾fu面個下係好撚舒服

但把刀行住自己條頸好L驚

減3分1姐 仲要uk 你荒香港會跟咩

垃撚圾邊個會用二千蚊買支咁既野

沖涼時剃咪得

Wet Shaving 討論區

巴打入黎吹下水

我沖涼時剃
會用剃鬚膏
好過吉烈啲泡好過

三刀最好用

之前出左隻skin guard好似仲好用過5刀片嗰
但係都好快鈍

用safety razor 先係真男人